港 共 高 官 ： 應 考 慮 停 飛 往 來 英 國 航 班

何栢良稱逾兩成輸入個案來自英國 應考慮停飛往來航班

2020年12月21日週一 GMT+8 上午10:01

港大感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目《千禧年代》表示，英國早於9月已發現新型肺炎病毒變種，南非亦有病毒變種，他相信兩地是各自發生轉變，新病毒的感染數字升得很快，反映病毒較易在人與人之間傳播。 何栢良認為應該要停飛往來香港與英國的航班，本港至今有1900宗輸入個案，百分之22都是來自英國。他又指，留意到外國，例如英國有許多家庭聚會導致群組爆發，如香港有同類情況，不排除要有限制措施。 何栢良形容目前本港疫情是「橫行」，過去一周每日平均有30宗源頭不明個案，稍後的長假期或會多了家庭聚會，如果放寬會很危險。他說，本港早前收緊防疫措施後沒有食肆群組，近期大部分都涉及住宅群組，問題根源是行政做得慢，因此進一步收緊社交距離、關閉商場都未必能夠有效控制爆發，要做的是解決程序慢的問題。

Link:

年頭唔見你停支那航班嘅

考慮

放定風先好出奇？

垃圾港共又想阻人走

有新病毒株喎, 倫敦自己都封城

高官子女唔使返香港渡假呀？
唔比停航

何栢良呢個時候講啲咁既野
讀多書多又點，今次唔係無政治觸覺就係無撚腦

係囉，咁啱嘅

配合中央封港 唔俾人離開

趁有得走好走啦

病毒僅有限度人傳人，任何禁止旅遊的措施都屬歧視！

唔係已經做緊咩

有冇人諗過點解咁啱有疫苗就有超強變種病毒 仲要咁多個國家唔係數目最多既美國 係英國

無咁白痴呀?唔識轉機咩?

支政府又真係可能諗唔到既

唔好咁天真啦 大佬

鄭月娥

收皮啦 何栢良黃架

分化L

何栢良係高官?

又會咁啱？ 遲唔變，早唔變
正當BNO人仕蜂擁出國之際，武肺病毒就爆發變種

DLLM

明顯係武漢實驗室制造依種病毒個陣已經研究好點令佢不停變種,又或者12月已經搵支那人射d變種武肺入英國,等人唔可以移民。

可惜成班白豬又唔敢打仗

真係劇本

轉機咪得囉傻閪, 你夠僵封哂全世界

何柏良喎

倫敦自己都封曬

班5+1咁驚死
仲唔返香港

已block, 高你老母官, 標題黨

佢唔會停成年掛？真正高峰時期走都未係呢幾個月
係呢排lotr麻煩啲要轉機

停來咪得
做乜停往？

肯定係啲病毒同中共夾埋

港共唔係唔做呀，咁大個籍口俾你玩政治

呢個POST D留言好撚恐怖, 自我中心 + 被害妄想既極致, 講到個病毒變種係中共可以控制黎阻你香港人移民

真係唔好怪越黎越多有腦淺黃遠離連登

係囉
上年武漢有新病毒又唔見停嘅？

轉機點解決

7月出bno visa
9月出現變種
時間上吻合

厲害 居然可以咁玩

幫中共洗白 正一五毛狗

已經block 左你

但係歐洲又真係咁on9諗唔到
求鳩其照封左英國航班先

支拿人帶過去嘅新毒株？

Trump都錯估疫情啦, 不過算啦, 先入為主既人講乜都無用, 繼續信自己果套啦, 係喇, 全世界圍住香港人轉, 犧牲所有野都要幫我地, 香港人係最神聖, 中共係最邪惡, 要用盡一切方法阻香港人移民去英國

病毒變種時間有冇咁啱？

兩成輸入加埋都唔夠跳老舞多啦
唔撚停工停課? 戇鳩

點解冇可能？你係咪太天真定係五毛

咁你離開連登咗未

荷蘭停左飛英國
因為英國有新變種

關去程咩事

最多禁英國到港航班
點知要禁埋出發

本身搵位入 唔想班bno走

最怕係連機組人員都唔比入，連飛吉機黎都唔得

唔洗打熱戰用生化武器已經滅到你國

明顯香港爆69個陣
支那已經即制病毒毒死全球
之後12月就揾個人打病毒入佢身體
依家希望疫苗仲有效

其實陰謀論咁唸

英國呢期幫香港人搞bno5＋1

果頭就爆話變種

美國咁多人中招但又無呢支歌仔

世事有無咁岩得咁橋呀？

我好懷疑呢單野又係中共搞鬼

真係唔知邊個天真 唔好當人傻既先得架 不過明既 越失敗既人越信陰謀論 因為咁樣最能夠滿足自己同現實世界出現龐大落差既心靈

睇CCTOY D人信教咁信TRUMP翻到盤就知, TED CRUZ都變埋DEEP STATE

係啦係啦
知你愛國啦
記住唔好走
留喺香港
旅行都係返你嘅祖國

有無人懷疑係陰謀？

習近平捉緊一盤好大既棋

唔比人走啦好明顯

停飛？香港人返唔到嚟有冇良心架

歐洲都停, 肯定跟架嘞

我從來無話過愛國, 都想共產黨倒台, 想香港有真民主喎, 不過做人要貼地D, 現實D諗, 見到CCTOY D人越黎越偏激, 淨係想聽自己想聽既野, 真係無得救

支那又放毒

咁你問心真係覺得政府嘅政策冇政治考慮？

無英國去香港, 得香港去英國, 邊間同你蝕住做啊, 或者航空公司做三萬蚊一張飛, 團購夠數咪飛囉

其他78%係咩國家先

司馬懿之心

聽聞停航班等於歧視

而家英航做緊

病毒來源支那有冇封？

歐洲第一輪爆發嗰陣，意大利有冇封？

之後疫情非常嚴重嘅美國、印度，有冇封？

海員嚟香港換班嘅時候，有邊個國家嘅人香港真係嚴格封鎖入境嘅？

咁英國自己唔爭氣爆到咁, 咁你想點先

何狗咬許狗

機會嚟啦。。天都幫埋佢

Haha食屎專家 但總有好多人信

自己國民俾支那肺炎殺撚哂都唔撚郁。
真係抵你班鬼佬仆街的

有撚用咩，年頭到而家關又唔封仲要推回港易，支那啲咩清零、全國14億人得十幾單確診邊個信，根本支那嘅疫情一直都無停過。

放心 BC安頓好就會停

因為禁英航來港，
英航而家吉機飛香港，
但繼續接香港人去英國

係都停飛印度先

你話點解
你知我知單眼佬都知

諗唔明點解要停埋飛英國既機

cctoy真係成日刷新我對弱智既理解仍住全世界逼害緊自己

中共最希望就係英國嚴重到停入境人士
咁你地就冇得走
個時想點就點

你叫美國打中國?
美國國內一定反戰(美國次次都係後join)
仲要有拜登

所以大家要走, 可能真係要偷渡啦

咁其實歐洲都停左同英國既機，連火車都停埋
所以轉機都係麻煩

何柏良港共高官？ 4個抗疫專家講嘅野林鄭有理過咩
有時真係唔需要咁改標題連登好撚多人真係會唔睇內文

退一萬步講 你咪停囉 我搭第度轉機去又點話

吹奏何狗有良心嘅傻閪黃絲兒登仔死撚晒？

唔係鬥氣，係好事
選擇性封關

英國近日街頭眾生相，似乎戴口罩會變異類

早排許狗話禁堂食港共即刻禁都叫冇聽過
仲幻想緊啲所謂專家係自己人

冇咩想點
但係政府處事手法一向都係龍門任佢搬
實在好難唔令人覺得有咩陰謀
如果係真心要抗疫
都唔係今時今日先開始做
香港爆到最九彩時，你都唔停工，仲要比人免檢疫入港

你話英國爆得勁，所以封
咁而家係咪英國疫情最嚴重
其他重災區你唔停
走去停個而家最多香港人走緊去嘅國家
肯定係巧合啦

依家歐洲中東都封英國
你可以去邊度轉呀

連登仔：中共玩緊瘟疫公司

g na唔停？

其實係應該停
歐洲都停左好多英國飛機
班留學生感染然後全香港幫佢埋單係好撚仆街

除非佢哋交低五十萬按金，1個月冇事就全額退還咁就ok

英國個d係病毒
支那個d唔係病毒

咁英國自己爆得勁都係事實黎嘅。

當然個港共政府真係已經失信，佢話你知呀媽係女人都要比人質疑又真係無可厚非。唔係點解成日話fail state...

防疫個道德光環咁大，的確非常好利用

歐洲停晒英國機 香港跟只不過係時間問題
睇黎依家英國危險程度同2月武漢有得揮

條條大路通倫敦啦

d人回覆變左好似大紀元

cctoy唔好陰謀論啦
根本停英國航班係應該
唔通之後爆到九彩先嚟後悔咩

停飛啦 變種喎 話知佢中國英國

爆到九彩之後就又loop嗰句
「又唔撚封關」

依家整係停British Airway
國泰有照飛

我估佢想阻止啲人坐BA走佬
國泰畀飛因為佢地有通報機制

做得好撚明顯

唔好中計，呢啲唔係感冒咩？

劇本已寫好

其實個陰謀由武肺爆發已經開始左，都一暈成功左。而家只係陷世界保命

我以前都覺得時事台啲人好偏激
有部分的確係
但係更多係知得多，所以先反
因為發生嘅事太多
無可能次次都完整咁寫返個推論出嚟
結果大家睇到嘅就係個結論 - 乜都反

起你底你講啲野好多都好錯
乜嘢水人移民最自私
叫大家一齊移民係因為想有個伴
過到去都多啲自己人，感覺安心啲
同埋真心想大家安全

水人移民而留喺香港係冇好處
走得嘅都係高學歷高收入
大量呢啲人就個市就會沉
你可以趁呢個時候入市
但係我可以子肯定話你知之後個市唔會再上返去

高官子女都唔想留係香港
有得唔番直頭爽啦

睇住你班蟻民黎唔到英國

*已經

同一時間，可能個新病毒一早已經放晒去全世界 （其實唔放新病毒舊嘅病毒都會自己進化)，但係只係英國因為有犀利嘅科學家先至研究到新病毒嘅特性

佢地有得離開香港做英國公民
打死都唔番啦

話之歐洲爆到七彩都照留係英國

你同cctoy班友講都嘥氣...
事實係前排有唔少英國輸入個案
加上英國發現咗新病毒株 連歐洲其他國家都封英國航班

英國出現新型冠狀病毒變種，傳播速度快七成，有歐洲國家出現變種病毒引起的個案，歐洲多國停飛往返英國的航班，連接英國同歐洲的歐洲之星高速火車接近停運。

德國、意大利，荷蘭、比利時、奧地利及愛爾蘭先後宣布暫停往返英國的航班。

法國暫時禁止來自英國的航班、列車和輪渡運入境48小時。英國多佛港渡輪碼頭關閉。加拿大亦宣布停飛自英國的航班。

捷克表示會加強英國旅客的檢疫措施。以色列政府將禁止英國，丹麥和南非航班入境。

英國衛生大臣夏國賢表示，變種病毒已經失控，必須加以控制。首相約翰遜星期一將召開緊急應變會議商討對策。

美國高級衛生官員表示，正非常謹慎地研究英國的病毒變，同時指出目前沒有禁止英國旅客的計劃。官員又相信疫苗對變種病毒仍有保護力。

唔好以為自己真係大晒啦...

你睇下邊個仲得閒同你攬炒？
個個訴求就是上班啦

打算走嘅 點都會走
你阻閪到咩

全世界都迫害bno

人同錢都留低

政府為左收 BNO 皮，有 BNO 都無機你搭

共業嚟

咁多年嚟大家享受緊放任中國既經濟好處

係時候受返

世界上冇人可以逃避到

英國唔想人去.

中出左先話唔比屌

係唔係五毛就唔肯定，不過善用起底功能，估計係AA狗…又串人移民，又唱好話高官買樓…

遠離連登係因為你班五毛既垃圾留言
暫時無證據顯示病毒變種關中共事
但呢個絕對係阻止香港人移民既最佳藉口

支共如獲至寶

英國而家好似戶外仲係冇規定要戴

都岩既，另外大陸無零個案，無乜事就運番林鄭月娥上去，本身思想咁大陸比佢番鄉下耕田吧

轉機囉屌

得架喇 繼續屌人5毛pr啦 咁就會越黎越多人支持你既言論

一向都係

又叫人走又唔俾人走

快d走 以後就走唔到

轉機得唔得？

鎖港了

黃絲最愛

恐懼撚黃絲：無辦法 始終疫情嚴重 防疫最重要

轉機囉

走唔到，樓又升了。

歧視英國人

cctoy不嬲有被迫害妄想症，成日妄想自己被中共迫害

袁國勇話，應該隔離完都捉返去檢測，話隻病毒9月出現好勁... 不如出年你先講

係咪支那去英國放毒

好想知其實o係呢班人眼中中共係勁定廢, 又控制到個病毒, 又控制到美國大選, 但另一邊廂又笑中共廢到搞唔掂大供水大停電

我都懷疑係

支國已經順利研發超級病毒並成功喺英國散播